[Android]到底D清垃圾/加速App有冇用?

感覺似吹水

但發覺好多人download

有用，幫你開埋後門

得ccleaner信得過

boost+ ok？

聽講經常清RAM仲食電

唔清仲慢

其實Android預設係會自動有memory control會得閒清走啲唔用既App既RAM，唔洗特登清走佢。平時Recent/Overview screen見到既App其實唔一定喺Background行緊，而你每一次Close app再開返其實用多好多個CPU/memory cycle，用多左電而又未必會快左

個人認為解決行得慢既根本方法，係去睇下有咩System/user app長期用緊好多資源又或者開左好多Background services，一係Lock左佢唔好俾佢行一係Uninstall左佢

Ios邊個app最好？

用得ios就係貪佢識自己搞掂
唔好多此一舉